有無人知呢套卡通係咩？

細個係有線兒童台睇過套卡通
應該係歐美卡通黎 內容都幾cult下
例如d壞人會儲一樽腳皮定唔知腳甲去嚇人
仲有笑個女仔準備發育 要練習著胸圍
有無人知係咩
同朋友講都無人知係咩